msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]\"%(1)\" is already automated"
msgstr "\"%(1)\"(은)는 이미 오토메이션이 적용되어 있습니다."

#: .\music\musicclip.cpp
msgid "[MusicClip]%(1) beats"
msgstr "%(1) 비트"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]%(1) dB (Diff: %(2) dB)"
msgstr "%(1) dB (차이: %(2) dB)"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]%(1) files are missing."
msgstr "%(1) 파일이 누락되었습니다."

#: .\music\musicclip.cpp
msgid "[MusicClip]%(1) notes"
msgstr "%(1) 노트"

#: .\music\musicpatternclip.cpp
msgid "[MusicPatternClip]%(1) steps (%(2))"
msgstr "%(1) 스텝 (%(2))"

#: .\music\musicpatternclip.cpp
msgid "[MusicPatternClip]%(1) variations"
msgstr "%(1) 바리에이션"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]%(2) files were found in %(1)"
msgstr "%(1)에서 %(2) 파일을 찾았습니다."

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit](Enter Part)"
msgstr "(파트 들어가기)"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit](Leave Part)"
msgstr "(파트 나오기)"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit](Shared Copy)"
msgstr "(공유 사본)"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles](not used)"
msgstr "(미사용)"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes](not used)"
msgstr "(미사용)"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[ArrangerPlayback]1 Bar"
msgstr "1 마디"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]1 file is missing."
msgstr "1 파일이 누락되었습니다."

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]1 file was found in %(1)"
msgstr "%(1)에서 1 파일을 찾았습니다."

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[ArrangerPlayback]2 Bars"
msgstr "2 마디"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[ArrangerPlayback]4 Bars"
msgstr "4 마디"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Activate Layer"
msgstr "레이어 활성화"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Activate Layer"
msgstr "레이어 활성화"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Activate Layer"
msgstr "레이어 활성화"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Activate Next Layer"
msgstr "다음 레이어 활성화"

#: .\music\musicpartactions.cpp
msgid "[Engine:MusicActions]Activate Pattern"
msgstr "패턴 활성화"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Activate Previous Layer"
msgstr "이전 레이어 활성화"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Add"
msgstr "더하기"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Add"
msgstr "더하기"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Add / Remove"
msgstr "추가/제거"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Add Automation"
msgstr "오토메이션 추가"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[Command]Add Automation Lane"
msgstr "오토메이션 레인 추가"

#: .\audioediting\foldertrackaudiobus.cpp
msgid "[Engine]Add Bus Channel"
msgstr "버스 채널 추가"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Add Event FX"
msgstr "이벤트 FX 추가"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Add FX on %(1):"
msgstr "%(1)에 FX 추가:"

#: .\musicediting\musicfxdraghandler.cpp
msgid "[MusicFX]Add FX on %(1):"
msgstr "%(1)에 FX 추가:"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Add Layer"
msgstr "레이어 추가"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Add Layer"
msgstr "레이어 추가"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Add Layer"
msgstr "레이어 추가"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Add Pattern Variation"
msgstr "패턴 바리에이션 추가"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Add Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 추가"

#: .\editing\scratchpadfunctions.cpp
msgid "[ScratchPad]Add Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 추가"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Add Send:"
msgstr "센드 추가:"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Add Track"
msgstr "트랙 추가"

#: .\audioediting\foldertrackaudiobus.cpp
msgid "[Engine]Add VCA Channel"
msgstr "VCA 채널 추가"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Additional content required. Do you want to download the following packages?"
msgstr "추가 콘텐츠가 필요합니다. 다음 패키지를 다운로드 받으시겠습니까?"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Adjust Chord Length"
msgstr "코드 길이 조정"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Adjust Length"
msgstr "길이 조정"

#: .\editing\lyricstrackcomponent.cpp
msgid "[Command]Align Lyrics"
msgstr "가사 정렬"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]All Patterns on Track"
msgstr "트랙의 모든 패턴"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Already in Pool:"
msgstr "풀(Pool)에 이미 존재:"

#: .\application\audioedit\audiobouncetask.cpp
msgid "[AudioEdit]An error occurred during bounce."
msgstr "바운스 중에 오류가 발생했습니다."

#: .\audio\audioeventtheme.cpp
msgid "[Engine]Analyzing..."
msgstr "분석하는 중..."

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[Command]Apply Active Variation"
msgstr "유효 바리에이션 적용"

#: .\application\audioedit\audiobendaddin.cpp
msgid "[Engine]Apply Audio Bend"
msgstr "오디오 벤드 적용"

#: .\application\audioedit\audiochordtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Apply Chords from Chord Track"
msgstr "코드 트랙에서 코드 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Next"
msgstr "다음"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Previous"
msgstr "이전"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[EditAddIn]Apply Variation"
msgstr "바리에이션 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 1"
msgstr "바리에이션 1 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 10"
msgstr "바리에이션 10 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 11"
msgstr "바리에이션 11 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 12"
msgstr "바리에이션 12 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 13"
msgstr "바리에이션 13 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 14"
msgstr "바리에이션 14 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 15"
msgstr "바리에이션 15 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 16"
msgstr "바리에이션 16 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 17"
msgstr "바리에이션 17 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 18"
msgstr "바리에이션 18 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 19"
msgstr "바리에이션 19 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 2"
msgstr "바리에이션 2 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 20"
msgstr "바리에이션 20 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 3"
msgstr "바리에이션 3 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 4"
msgstr "바리에이션 4 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 5"
msgstr "바리에이션 5 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 6"
msgstr "바리에이션 6 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 7"
msgstr "바리에이션 7 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 8"
msgstr "바리에이션 8 적용"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 9"
msgstr "바리에이션 9 적용"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Approve Tempo"
msgstr "템포 승인"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[Command]Approve Tempo"
msgstr "템포 승인"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Are you sure you want to delete all attachments of this clip?\n\nThis action can not be undone."
msgstr "정말로 이 클립의 모든 어태치먼트를 삭제하시겠습니까?\n\n이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Are you sure you want to delete all attachments of this version?\n\nThis action can not be undone."
msgstr "정말로 이 버전의 모든 어태치먼트를 삭제하시겠습니까?\n\n이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Arm"
msgstr "녹음대기 상태"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Arranger"
msgstr "어레인저"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Arranger"
msgstr "어레인저"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[Engine]Arranger Track"
msgstr "어레인저 트랙"

#: .\audioediting\foldertrackaudiobus.cpp
msgid "[Engine]Assign Channel To Folder"
msgstr "폴더로 채널 할당"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Assign Instrument to %(1):"
msgstr "악기를 %(1)에 할당:"

#: .\base\media\mediaattachment.cpp
msgid "[MediaPool]Attachment"
msgstr "어태치먼트"

#: .\base\media\mediaattachment.cpp
msgid "[MediaPool]Attachments"
msgstr "어태치먼트"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Audio"
msgstr "오디오"

#: .\application\audioedit\audiobendaddin.cpp
msgid "[EditAddIn]Audio Bend"
msgstr "오디오 벤드"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Audio Bend"
msgstr "오디오 벤드"

#: .\audio\audiobend\bendmarker.cpp
msgid "[FileType]Audio Bend File"
msgstr "오디오 벤드 파일"

#: .\editing\monitorfollower.cpp
msgid "[Command]Audio Input follows Selection"
msgstr "오디오입력이 선택영역을 팔로우"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Audio Parts"
msgstr "오디오 파트"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Audio Processing"
msgstr "오디오 프로세싱"

#: .\pool\mediapreviewcomponent.cpp
msgid "[MediaPreview]Audition"
msgstr "오디션"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp .\musicediting\musiceditor.cpp
#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[Command]Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\musicediting\musicsteprecorder.cpp
msgid "[Command]Back"
msgstr "되돌아가기"

#: .\editing\lyricstrackcomponent.cpp
msgid "[LyricsTrackComponent]Bars"
msgstr "마디"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Bass"
msgstr "베이스"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[TempoFormatter]Beats"
msgstr "비트"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Beats"
msgstr "비트"

#: .\application\musicedit\musicbouncedialog.cpp
msgid "[MusicBounceDialog]Bounce Instrument Parts"
msgstr "악기파트 바운스"

#: .\application\audioedit\audiobouncetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Bounce Selection"
msgstr "선택영역 바운스"

#: .\application\musicedit\musicbouncetask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Bounce Selection"
msgstr "선택영역 바운스"

#: .\application\audioedit\audiobouncetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Bounce To New Track"
msgstr "새로운 트랙에 바운스"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[ArrangerSections]Bridge"
msgstr "브릿지"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[Command]Browser"
msgstr "브라우저"

#: .\audio\audioeventtheme.cpp
msgid "[Engine]Building Preview..."
msgstr "프리뷰 빌드하는 중..."

#: .\video\videoeventtheme.cpp
msgid "[Engine]Building Thumbnails..."
msgstr "썸네일 만드는 중..."

#: .\audio\audioenvelopefunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioEnvelopeActions]Bypass %(1) Envelope"
msgstr "%(1) 엔벨롭 바이패스"

#: .\application\audioedit\audioenvelopetasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Bypass Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭 바이패스"

#: .\audio\audiobouncer.cpp
msgid "[AudioBouncer]Cannot bounce protected content."
msgstr "보호된 콘텐츠이므로 바운스할 수 없습니다."

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Event Order"
msgstr "이벤트 순서 변경"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Event Time Format"
msgstr "이벤트 타임 포맷 변경"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Follow Chord Track"
msgstr "코드 트랙 팔로우 변경"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Layers Follow"
msgstr "레이어 팔로우 변경"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Play Mode"
msgstr "재생 모드 변경"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Play Overlaps"
msgstr "재생 오버랩 변경"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Timestretch/Pitchshift Method"
msgstr "타임스트레치/피치시프트 방식 변경"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Track Time Format"
msgstr "트랙 타임포맷 변경"

#: .\editing\tracklistinspector.cpp
msgid "[Engine]Channel"
msgstr "채널"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Channel \"%(1)\""
msgstr "채널 \"%(1)\""

#: .\editing\chordeditlayer.cpp
msgid "[Command]Chord Display"
msgstr "코드 디스플레이"

#: .\application\eventedit\chordinspectoraddin.cpp
msgid "[EditAddIn]Chord Selector"
msgstr "코드 셀렉터"

#: .\base\model\chordtrack.cpp
msgid "[Engine]Chord Track"
msgstr "코드 트랙"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Chords"
msgstr "코드"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Chords"
msgstr "코드"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[ArrangerSections]Chorus"
msgstr "코러스"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Clear \"%(1)\" Automation"
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션 클리어"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Clear Chord Track"
msgstr "코드 트랙 클리어"

#: .\editing\chordeditlayer.cpp
msgid "[Command]Clear Chord Track"
msgstr "코드 트랙 클리어"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Clear Lane"
msgstr "레인 클리어"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Clear Lane"
msgstr "레인 클리어"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Clear Pattern"
msgstr "패턴 클리어"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Clear Pattern"
msgstr "패턴 클리어"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[Command]Clear Tempo"
msgstr "템포 클리어"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Click+Drag Parameter"
msgstr "클릭+드래그 파라미터"

#: .\video\videoclip.cpp
msgid "[VideoClip]Codec not supported!"
msgstr "지원되지 않는 코덱입니다!"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Colorize Automation"
msgstr "오토메이션 컬러라이즈"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Colorize Event"
msgstr "이벤트 컬러라이즈"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Colorize Events"
msgstr "이벤트 컬러라이즈"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Combine"
msgstr "결합"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Console"
msgstr "콘솔"

#: .\automationediting\automationdialog.cpp
msgid "[Automation]Continous"
msgstr "연속"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Convert Files"
msgstr "파일 변환"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[Command]Convert Files"
msgstr "파일 변환"

#: .\application\musicedit\convertkeyswitchestask.cpp
msgid "[TrackEdit]Convert Key Switches to Sound Variations"
msgstr "키 스위치를 사운드 바리에이션으로 변환"

#: .\application\musicedit\musicpatternconverttask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Convert Part to Pattern"
msgstr "파트를 패턴으로 변환"

#: .\application\musicedit\musicpatternconverttask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Convert Pattern to Part"
msgstr "패턴을 파트로 변환"

#: .\application\musicloop\loopextension.cpp
msgid "[Browser]Convert to Audioloop"
msgstr "오디오루프로 변환"

#: .\application\musicloop\loopextension.cpp
msgid "[Browser]Convert to Wave File"
msgstr "Wave 파일로 변환"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Converting Files"
msgstr "파일 변환중"

#: .\editing\lyricsdisplay.cpp .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Copy"
msgstr "복사"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Copy"
msgstr "복사"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Copy"
msgstr "복사"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Copy '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "'%(1)'(을)를 '%(2)'에 복사"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Copy Event"
msgstr "이벤트 복사"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Copy Event Shared"
msgstr "공유 이벤트 복사"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Copy Events"
msgstr "이벤트 복사"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Copy Events Shared"
msgstr "공유 이벤트 복사"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Copy External Files"
msgstr "외부 파일 복사해오기"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp
msgid "[Command]Copy External Files"
msgstr "외부 파일 복사해오기"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Copy Lane"
msgstr "레인 복사"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Copy Lane"
msgstr "레인 복사"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Copy Loop Range to Scratch Pad"
msgstr "루프 레인지를 스크래치 패드로 복사"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Copy Loop Range to new Scratch Pad"
msgstr "루프 레인지를 스크래치 패드로 복사"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Copy Pattern"
msgstr "패턴 복사"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Copy Pattern"
msgstr "패턴 복사"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Copy to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드에 복사"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Copy to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드로 복사"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]Copying external files"
msgstr "외부 파일 복사중"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Create \"%(1)\" Automation"
msgstr " \"%(1)\" 오토메이션"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Create \"%(1)\" Automation\non %(2)"
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션을 \r\n%(2)에 만들기"

#: .\musicediting\partautomationdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Create \"%(1)\" Part Automation"
msgstr "\"%(1)\" 파트 오토메이션"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Create Arranger Sections from Markers"
msgstr "마커에서 어레인저 섹션 만들기"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Video]Create Audio Playback Track"
msgstr "오디오 플레이백 트랙 만들기"

#: .\video\videofunctions.cpp
msgid "[Video]Create Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 만들기"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Command]Create Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 만들기"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Create Autofades"
msgstr "오토페이드"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Create Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Create Crossfades"
msgstr "크로스페이드"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Create Markers from Arranger Sections"
msgstr "어레인저 섹션에서 마커 만들기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Create Markers from Sections"
msgstr "섹션에서 마커 만들기"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Create Ranges"
msgstr "레인지 만들기"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Create Ranges on Tracks"
msgstr "트랙에 레인지 만들기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Create Sections from Markers"
msgstr "마커에서 섹션 만들기"

#: .\application\eventedit\croptask.cpp
msgid "[Edit]Crop to Content"
msgstr "콘텐츠에 맞춰 재단하기"

#: .\editing\lyricsdisplay.cpp
msgid "[Command]Cut"
msgstr "잘라내기"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Date"
msgstr "날자"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Delay"
msgstr "딜레이"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Delete"
msgstr "삭제"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Delete"
msgstr "삭제"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Delete Attachments"
msgstr "어태치먼트 삭제"

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Delete Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 삭제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Delete Event"
msgstr "이벤트 삭제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Delete Events"
msgstr "이벤트 삭제"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Delete File permanently"
msgstr "파일을 영구히 삭제"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Edit]Delete Range"
msgstr "레인지 삭제"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Delete Range"
msgstr "레인지 삭제"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Delete Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 삭제"

#: .\editing\scratchpadfunctions.cpp
msgid "[ScratchPad]Delete Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 삭제"

#: .\editing\insertsilencetask.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Delete Time"
msgstr "구간 삭제"

#: .\editing\insertsilencetask.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Delete Time in Loop"
msgstr "루프내 구간 삭제"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[Command]Delete Variation"
msgstr "바리에이션 삭제"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]Deleting recorded files"
msgstr "녹음된 파일 삭제하는 중"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Deselect All on Tracks"
msgstr "트랙의 모든 선택 해제"

#: .\application\audioedit\audiochordtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Detect Chords"
msgstr "코드 감지"

#: .\application\musicedit\musicchordtasks.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Detect Key Signature"
msgstr "조성 감지"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Detect Transients"
msgstr "트랜지언트 감지"

#: .\automationediting\automationdialog.cpp
msgid "[Automation]Device"
msgstr "장치"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Command]Disable"
msgstr "끄기"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Disable Event FX"
msgstr "이벤트 FX 끄기"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Disable Selected Tracks"
msgstr "선택된 트랙 끄기"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Disable Track"
msgstr "트랙 끄기"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Display: Off"
msgstr "디스플레이: 오프"

#: .\application\audioedit\audioparttasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Dissolve Audio Part"
msgstr "오디오 파트 해제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Dissolve Group"
msgstr "그룹 해제"

#: .\editing\editgroupscomponent.cpp
msgid "[Command]Dissolve Group"
msgstr "그룹 해제"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Do you want to add a new instrument, load the preset or combine the instrument %(1)?"
msgstr "새로운 악기를 추가하거나 프리셋 불러오기, 또는 악기 %(1)(을)를 결합하시겠습니까?"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Do you want to combine the instrument %(1)?"
msgstr "악기 %(1)(을)를 결합하시겠습니까?"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]Do you want to copy these external files to the Media Folder?"
msgstr "이 외부 파일들을 미디어 폴더로 복사하시겠습니까?"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Video]Do you want to create an audio track for the sound from the video?"
msgstr "비디오 사운드를 위한 오디오 트랙을 만드시겠습니까?"

#: .\audio\audiocache.cpp
msgid "[AudioCache]Do you want to delete all unused temporary audio files in cache folder?"
msgstr "캐시 폴더의 미사용 임시 오디오파일을 모두 삭제하시겠습니까?"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]Do you want to delete the files that were recorded or created since the last time you saved?"
msgstr "마지막 저장 이후로 녹음되거나 작성된 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Do you want to load the preset or combine the instrument %(1)?"
msgstr "프리셋을 불러오시겠습니까? 아니면 악기 %(1)(와)과 결합하시겠습니까?"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Do you want to remove all occurrences of these clips?"
msgstr "이 클립들이 나타나는 경우 모두 제거하시겠습니까?"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Do you want to remove all occurrences of this clip?"
msgstr "이 클립이 나타나는 경우 모두 제거하시겠습니까?"

#: .\musicediting\musicenvelopedialog.cpp
msgid "[Automation]Do you want to remove these parameters from all parts?"
msgstr "모든 파트에서 이 파라미터들을 제거하시겠습니까?"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Do you want to remove these parameters?"
msgstr "이 파라미터들을 제거하시겠습니까?"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]Do you want to remove these unused files?"
msgstr "이 미사용 파일들을 제거하시겠습니까?"

#: .\musicediting\musicenvelopedialog.cpp
msgid "[Automation]Do you want to remove this parameter from all parts?"
msgstr "모든 파트에서 이 파라미터를 제거하시겠습니까?"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Do you want to remove this parameter?"
msgstr "이 파라미터를 제거하시겠습니까?"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Do you want to replace or combine the instrument %(1)?"
msgstr "악기 %(1)(을)를 교체 또는 결합하시겠습니까?"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Do you want to replace the instrument %(1)?"
msgstr "악기 %(1)(을)를 교체하시겠습니까?"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Don't follow"
msgstr "팔로우 해제"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Double Lane Resolution"
msgstr "더블 레인 레졸루션"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Double Lane Resolution"
msgstr "더블 레인 레졸루션"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Double Pattern Resolution"
msgstr "더블 패턴 레졸루션"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Double Resolution"
msgstr "더블 레졸루션"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Double Resolution"
msgstr "더블 레졸루션"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[Command]Double Tempo"
msgstr "더블 템포"

#: .\web\webeventpainter.cpp
msgid "[Engine]Download finished"
msgstr "다운로드 완료"

#: .\web\webeventpainter.cpp
msgid "[Engine]Downloading..."
msgstr "다운로드하는 중..."

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Drag to Move / Copy"
msgstr "드래그하여 이동/복사"

#: .\audio\recorddiskspaceobserver.cpp
msgid "[RecordDiskSpaceObserver]Drive full"
msgstr "드라이브 공간 부족"

#: .\audio\audiotrackrecorder.cpp
msgid "[Record]Dropouts occurred during record. The drive used for recording might not be fast enough."
msgstr "레코딩 중에 드롭아웃이 발생했습니다. 디스크드라이브 속도가 충분히 빠르지 않을 가능성이 있습니다."

#: .\music\musicpatternclip.cpp
msgid "[MusicPatternClip]Drum Pattern"
msgstr "드럼 패턴"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Drum View"
msgstr "드럼 보기"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Duplicate"
msgstr "복제"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate"
msgstr "복제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Layer"
msgstr "레이어 복제"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Duplicate Layer"
msgstr "레이어 복제"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate Layer"
msgstr "레이어 복제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Layers"
msgstr "레이어 복제"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Duplicate Pattern"
msgstr "패턴 복제"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate Pattern"
msgstr "패턴 복제"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Duplicate Pattern Variation"
msgstr "패턴 바리에이션 복제"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 복제"

#: .\editing\scratchpadfunctions.cpp
msgid "[ScratchPad]Duplicate Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 복제"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Duplicate Steps"
msgstr "스텝 복제"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate Steps"
msgstr "스텝 복제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Track"
msgstr "트랙 복제"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Duplicate Track"
msgstr "트랙 복제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Track (complete)"
msgstr "트랙 복제 (전체)"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Tracks"
msgstr "트랙 복제"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Duplicate Tracks"
msgstr "트랙 복제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Tracks (complete)"
msgstr "트랙 복제 (전체)"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate Variation"
msgstr "바리에이션 복제"

#: .\audioediting\audiobendeditlayer.cpp .\editing\chordeditlayer.cpp
#: .\editing\eventsnapper.cpp .\editing\lyricsdisplay.cpp
#: .\editing\trackchannelnamefilter.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Edit"
msgstr "편집"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Edit Fade Length"
msgstr "페이드 길이 편집"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Edit Fade Length & Type"
msgstr "페이드 길이 & 타입 편집"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Edit Fade Type"
msgstr "페이드 타입 편집"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Edit Level"
msgstr "레벨 편집"

#: .\editing\lyricsdisplaymodel.cpp
msgid "[LyricsEditor]Edit Lyrics"
msgstr "가사 편집"

#: .\editing\markereditlayer.cpp
msgid "[Edit]Edit Name"
msgstr "이름 편집"

#: .\musicediting\musiceditextension.cpp
msgid "[Command]Edit Next Pattern"
msgstr "다음 패턴 편집"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Edit Pattern Automation \"%(1)\""
msgstr "패턴 오토메이션 편집 \"%(1)\""

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Edit Pattern Step"
msgstr "패턴 스텝 편집"

#: .\musicediting\musiceditextension.cpp
msgid "[Command]Edit Previous Pattern"
msgstr "이전 패턴 편집"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Edit Step Accent"
msgstr "스텝 악센트 편집"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Edit Track"
msgstr "트랙 편집"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Automation]Edit Value"
msgstr "값 편집"

#: .\editing\globaltrackscomponent.cpp .\editing\trackeditor.cpp
msgid "[Command]Editor"
msgstr "에디터"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackInfo]Empty Track"
msgstr "비어 있는 트랙"

#: .\musicediting\musicsteprecorder.cpp
#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Enable"
msgstr "켜기"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Enable Event FX"
msgstr "이벤트 FX 켜기"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Enable Selected Tracks"
msgstr "선택된 트랙 켜기"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Enable Track"
msgstr "트랙 켜기"

#: .\base\model\markertrack.cpp
msgid "[Marker]End"
msgstr "엔드"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[ArrangerPlayback]End"
msgstr "끝"

#: .\base\envelopes\enveloperegion.cpp
msgid "[Engine]Envelopes"
msgstr "엔벨롭"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackInfo]Envelopes: %(1)"
msgstr "엔벨롭: %(1)"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Erase"
msgstr "지우기"

#: .\application\eventedit\spoteventstask.cpp
#: .\editing\lyricstrackcomponent.cpp
msgid "[Command]Event"
msgstr "이벤트"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]Event"
msgstr "이벤트"

#: .\editing\eventinspector.cpp
msgid "[EventInspector]Event Color"
msgstr "이벤트 컬러"

#: .\audioediting\audioeditextension.cpp
msgid "[Engine]Event FX"
msgstr "이벤트 FX"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackInfo]Events: %(1)"
msgstr "이벤트: %(1)"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Exchange"
msgstr "교환"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Exchange '%(1)' and '%(2)'"
msgstr "'%(1)'(와)과 '%(2)' 교환"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Expand Envelopes"
msgstr "엔벨롭 펼치기"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Command]Expand Envelopes"
msgstr "엔벨롭 펼치기"

#: .\editing\foldertrackcomponent.cpp
msgid "[Track]Expand Folder Track"
msgstr "폴더 트랙 펼치기"

#: .\editing\foldertrackcomponent.cpp
msgid "[Command]Expand Folder Track"
msgstr "폴더 트랙 펼치기"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Expand Layers"
msgstr "레이어 펼치기"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Command]Expand Layers"
msgstr "레이어 펼치기"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Exponential"
msgstr "익스포넨셜"

#: .\application\musicedit\musicexporttask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Export Parts to MIDI File"
msgstr "파트를 MIDI파일로 익스포트"

#: .\application\eventedit\exporttask.cpp
msgid "[Edit]Export Selection"
msgstr "선택영역 익스포트"

#: .\videoediting\audioextractor.cpp
msgid "[Video]Extract Audio"
msgstr "오디오 추출"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]Extract Audio to %(1)"
msgstr "오디오를 %(1)(으)로 추출"

#: .\application\audioedit\audiochordtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Extract Key Signatures from Event"
msgstr "이벤트에서 조성 추출"

#: .\application\audioedit\audiochordtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Extract to Chord Track"
msgstr "코드 트랙으로 추출"

#: .\application\musicedit\musicchordtasks.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Extract to Chord Track"
msgstr "코드 트랙으로 추출"

#: .\videoediting\audioextractor.cpp
msgid "[Video]Extracting Audio"
msgstr "오디오 추출중"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Fade In to Cursor"
msgstr "커서까지 페이드인"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Fade Out from Cursor"
msgstr "커서부터 페이드아웃"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Fade-in"
msgstr "페이드인"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Fade-out"
msgstr "페이드아웃"

#: .\audio\audioeventtheme.cpp .\video\videoeventtheme.cpp
msgid "[Engine]File not found!"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다!"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Fill Gaps"
msgstr "간격 채우기"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Fill Lane"
msgstr "레인 채우기"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Fill Lane"
msgstr "레인 메우기"

#: .\editing\trackchannelnamefilter.cpp
msgid "[Command]Filter Channels"
msgstr "채널 필터"

#: .\editing\trackchannelnamefilter.cpp
msgid "[Command]Filter Tracks"
msgstr "트랙 필터"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Find Track"
msgstr "트랙 찾기"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Find and Apply Variation"
msgstr "바리에이션 찾아서 적용"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Fine"
msgstr "미세"

#: .\application\audioedit\audiobendaddin.cpp
msgid "[Engine]Finishing"
msgstr "마치는 중"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]First Event"
msgstr "첫 번째 이벤트"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]First Event Extend"
msgstr "첫 번째 이벤트 확장"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]First Track"
msgstr "첫 번째 트랙"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]First Track Extend"
msgstr "첫 번째 트랙 확장"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Fit Timeline to Contents"
msgstr "타임라인을 콘텐츠에 맞춤"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Fit Timeline to Contents"
msgstr "타임라인을 콘텐츠에 맞춤"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Flat"
msgstr "전체"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Follow"
msgstr "팔로우"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Format"
msgstr "포맷"

#: .\audio\audiogainenvelope.cpp
msgid "[Engine:AudioEnvelopeActions]Gain"
msgstr "게인"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]General operations for events"
msgstr "이벤트의 일반조작"

#: .\editing\lyricstrackcomponent.cpp
msgid "[LyricsTrackComponent]Global"
msgstr "글로벌"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Next Section"
msgstr "다음 섹션으로 가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Previous Section"
msgstr "이전 섹션으로 가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 1"
msgstr "섹션 1로 가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 10"
msgstr "섹션 10으로 바로가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 11"
msgstr "섹션 11로 가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 12"
msgstr "섹션 12로 가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 13"
msgstr "섹션 13으로 가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 14"
msgstr "섹션 14로 바로가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 15"
msgstr "섹션 15로 바로가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 16"
msgstr "섹션 16으로 바로가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 2"
msgstr "섹션 2로 바로가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 3"
msgstr "섹션 3으로 가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 4"
msgstr "섹션 4로 가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 5"
msgstr "섹션 5로 바로가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 6"
msgstr "섹션 6으로 바로가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 7"
msgstr "섹션 7로 가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 8"
msgstr "섹션 8로 가기"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 9"
msgstr "섹션 9로 바로가기"

#: .\editing\tracklistinspector.cpp
msgid "[Engine]Group"
msgstr "그룹"

#: .\editing\editgroupscomponent.cpp
msgid "[EditGroups]Group Assignment"
msgstr "그룹 할당"

#: .\editing\editgroupscomponent.cpp
msgid "[EditGroups]Group Selected Tracks"
msgstr "선택 트랙 그룹으로 묶기"

#: .\editing\editgroupscomponent.cpp
msgid "[Command]Group Selected Tracks"
msgstr "선택 트랙 그룹으로 묶기"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Group Tracks"
msgstr "트랙 그룹으로 묶기"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Half Lane Resolution"
msgstr "하프 레인 레졸루션"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Half Lane Resolution"
msgstr "하프 레인 레졸루션"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Half Pattern Resolution"
msgstr "하프 패턴 레졸루션"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Half Resolution"
msgstr "하프 레졸루션"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Half Resolution"
msgstr "하프 레졸루션"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[Command]Half Tempo"
msgstr "하프 템포"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Command]Hide"
msgstr "숨김"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Hide \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 숨김"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Audio Tracks"
msgstr "오디오 트랙 숨김"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Channels with Inactive Fader"
msgstr "페이더가 유효하지 않은 채널 숨기기"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Disabled Channels"
msgstr "꺼진 채널 숨기기"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Disabled Tracks"
msgstr "꺼져있는 트랙 숨김"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Empty Tracks"
msgstr "비어 있는 트랙 숨김"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Enabled Channels"
msgstr "켜진 채널 숨기기"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Enabled Tracks"
msgstr "켜져있는 트랙 숨김"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Instrument Tracks"
msgstr "악기 트랙 숨김"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Hide Layer"
msgstr "레이어 숨김"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Muted Channels"
msgstr "뮤트된 채널 숨기기"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Muted Tracks"
msgstr "뮤트된 트랙 숨김"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Selected Channels"
msgstr "선택된 채널 숨기기"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Selected Tracks"
msgstr "선택된 트랙 숨김"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Soloed Channels"
msgstr "켜진 채널 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Soloed Tracks"
msgstr "솔로 트랙 숨김"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Hide Track"
msgstr "트랙 숨김"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Tracks with Events in Loop Range"
msgstr "루프 레인지에 이벤트가 있는 트랙 숨김"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Tracks with Events under Cursor"
msgstr "커서에 이벤트가 있는 트랙 숨김"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Hide Unused"
msgstr "미사용 항목 숨김"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Image"
msgstr "이미지"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Import File"
msgstr "파일 임포트"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Import Files"
msgstr "파일 임포트"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Import Files into Pool:"
msgstr "파일을 풀(Pool)로 임포트:"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit]Import Meta Data"
msgstr "메타데이터 임포트"

#: .\video\videofunctions.cpp
msgid "[Video]Import Video"
msgstr "비디오 임포트"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]Import Video"
msgstr "비디오 임포트"

#: .\audio\audiocliphandler.cpp
msgid "[AudioClipImporter]Importing..."
msgstr "임포트하는 중..."

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Input Quantize"
msgstr "입력 퀀타이즈"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Insert"
msgstr "삽입"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Insert"
msgstr "삽입"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Insert Arranger Section"
msgstr "어레인저 섹션 삽입"

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Insert Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 삽입"

#: .\audioediting\audiobendeditlayer.cpp
msgid "[Command]Insert Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 삽입"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Insert Chord"
msgstr "코드 삽입"

#: .\musicediting\musiceditextension.cpp
msgid "[Edit]Insert Instrument"
msgstr "악기 삽입"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Insert Instrument"
msgstr "악기 삽입"

#: .\application\musicedit\musicchordtasks.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Insert Instrument Parts from Chord Track"
msgstr "코드트랙으로부터 악기파트 삽입"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Insert Instrument on %(1):"
msgstr "%(1)에 악기 삽입:"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Insert Marker"
msgstr "마커 삽입"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Marker]Insert Marker"
msgstr "마커 삽입"

#: .\editing\tracklisteditmodel2.cpp
msgid "[Events]Insert Points"
msgstr "포인트 삽입"

#: .\musicediting\musicsteprecorder.cpp
#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Insert Rest"
msgstr "쉼표 삽입"

#: .\editing\insertsilencetask.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Insert Silence"
msgstr "무음 삽입"

#: .\editing\insertsilencetask.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Insert Silence in Loop"
msgstr "루프에 무음 삽입"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Insert Track"
msgstr "트랙 삽입"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Insert Tracks"
msgstr "트랙 삽입"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[EditAddIn]Insert Variation"
msgstr "바리에이션 삽입"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit]Insert on Same Track"
msgstr "같은 트랙에 삽입"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Insert with Accent"
msgstr "악센트를 사용하여 삽입"

#: .\editing\monitorfollower.cpp
msgid "[Command]Instrument Input follows Selection"
msgstr "악기 입력이 선택된 트랙을 팔로우"

#: .\musicediting\musicparttask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Instrument Parts"
msgstr "악기 파트"

#: .\application\musicloop\musicloopdraghandler.cpp
msgid "[MusicLoopDragHandler]Instrument: %(1)"
msgstr "악기: %(1)"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[ArrangerSections]Intro"
msgstr "인트로"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Keep"
msgstr "유지"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Large"
msgstr "라지"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Last Event"
msgstr "마지막 이벤트"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Last Event Extend"
msgstr "마지막 이벤트 확장"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Last Track"
msgstr "마지막 트랙"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Last Track Extend"
msgstr "마지막 트랙 확장"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Latch"
msgstr "래치"

#: .\base\model\eventlayer.cpp
msgid "[Engine]Layer"
msgstr "레이어"

#: .\base\model\eventlayer.cpp
msgid "[Engine]Layers"
msgstr "레이어"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Length"
msgstr "길이"

#: .\editing\eventedithandler.cpp
msgid "[EventEditHandler]Length: %(1)"
msgstr "길이: %(1)"

#: .\editing\eventedithandler.cpp
msgid "[EventEditHandler]Length: %(1)  Speedup: %(2)"
msgstr "길이: %(1) 스피드업: %(2)"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Linear"
msgstr "리니어"

#: .\video\videofunctions.cpp .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Video]Link Audio Track Editing"
msgstr "오디오 트랙 에디팅 링크"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Command]Link/Unlink Audio Track Editing"
msgstr "오디오 트랙 에디팅 링크/링크해제"

#: .\automationediting\automationdialog.cpp
msgid "[Automation]List"
msgstr "목록"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Load"
msgstr "불러오기"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Load Instrument Preset"
msgstr "악기 프리셋 불러오기"

#: .\musicediting\musicpatterneditor.cpp
msgid "[PatternEditor]Load Pattern Preset"
msgstr "패턴 프리셋 불러오기"

#: .\music\musicpatternclip.cpp
msgid "[MusicPatternClip]Loading Pattern: %(1)"
msgstr "패턴 불러오는 중: %(1)"

#: .\music\musicclip.cpp
msgid "[MusicClip]Loading Performance: %(1)"
msgstr "퍼포먼스 불러오는 중: %(1)"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Locate"
msgstr "탐색"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Locate File"
msgstr "파일 탐색"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Locate File"
msgstr "파일 탐색"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[Command]Locate File"
msgstr "파일 탐색"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Locate Missing Files"
msgstr "누락된 파일 탐색"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Locate Missing Files"
msgstr "누락된 파일 탐색"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp
msgid "[Command]Locate Missing Files"
msgstr "누락된 파일 탐색"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Locate file \"%(1)\""
msgstr "파일 \"%(1)\" 탐색"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Located %(1) files"
msgstr "찾은 파일 %(1)개"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Located file: %(1)"
msgstr "찾은 파일: %(1)"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Location"
msgstr "위치"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Lock Event"
msgstr "이벤트 락 잠그기"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Lock Events"
msgstr "이벤트 락 잠그기"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Lock Track"
msgstr "트랙 락 잠그기"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Lock Tracks"
msgstr "트랙 락 잠그기"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit]Locked: can't drag to this track"
msgstr "잠겨있음: 이 트랙을 드래그할 수 없습니다."

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit]Locked: can't move this event"
msgstr "잠겨있음: 이 이벤트를 이동할 수 없습니다."

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Logarithmic"
msgstr "로가리드믹"

#: .\pool\mediapreviewcomponent.cpp
msgid "[MediaPreview]Loop"
msgstr "루프"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[RecordMode]Loop Record Mix"
msgstr "믹스 루프 레코딩"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Loop Record Mix"
msgstr "믹스 루프 레코딩"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[RecordMode]Loop Record Takes"
msgstr "테이크 루프 레코딩"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Loop Record Takes"
msgstr "테이크 루프 레코딩"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Lyrics"
msgstr "가사"

#: .\editing\lyricstrackcomponent.cpp
msgid "[Command]Lyrics"
msgstr "가사"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Lyrics"
msgstr "가사"

#: .\base\model\lyricstrack.cpp
msgid "[Engine]Lyrics Track"
msgstr "가사 트랙"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[Command]Manage Parameters"
msgstr "파라미터 관리"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[TempoFormatter]Map"
msgstr "맵"

#: .\base\media\mediamarker.cpp
msgid "[Engine:MediaMarker]Marker"
msgstr "마커"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Marker"
msgstr "마커"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Marker"
msgstr "마커"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Marker]Marker %(1)"
msgstr "마커 %(1)"

#: .\base\model\markertrack.cpp
msgid "[Engine]Marker Track"
msgstr "마커 트랙"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[Command]Media"
msgstr "미디어"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Medium"
msgstr "중간"

#: .\music\musicpatternclip.cpp
msgid "[MusicPatternClip]Melodic Pattern"
msgstr "멜로딕 패턴"

#: .\application\musicedit\musicmergetask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Merge Events"
msgstr "이벤트 병합"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Merge VCA Automation"
msgstr "VCA 오토메이션 병합"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[TrackEdit]Merge VCA Automation"
msgstr "VCA 오토메이션 병합"

#: .\application\audioedit\audioparttasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Merge to Audio Part"
msgstr "오디오 파트로 병합"

#: .\application\musicloop\loopextension.cpp
msgid "[Browser]Merge to Stereo File"
msgstr "스테레오 파일로 병합"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Minimal"
msgstr "미니멀"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Missing Clips"
msgstr "누락된 클립"

#: .\application\musicloop\musicloopdraghandler.cpp
msgid "[MusicLoopDragHandler]Missing Instrument: %(1)"
msgstr "누락된 악기: %(1)"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Missing Packages"
msgstr "패키지 누락"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Missing in Plug-Ins"
msgstr "플러그인에서 누락"

#: .\automationediting\automationdialog.cpp
msgid "[Automation]Mode"
msgstr "모드"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Modify Automation"
msgstr "오토메이션 수정"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Modify Chord"
msgstr "코드 수정"

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Modify Marker Threshold"
msgstr "마커 스레숄드 수정"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Modify Speed"
msgstr "속도 수정"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Modify Tempo"
msgstr "템포 수정"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Modify Tune"
msgstr "튠 수정"

#: .\audioediting\audioretunecomponent.cpp
msgid "[Tune Mode]Modify Tune Mode"
msgstr "튠 모드 수정"

#: .\music\musicpartactions.cpp
msgid "[Engine:MusicActions]Modify Velocity"
msgstr "벨로시티 수정"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Modify Volume Curve"
msgstr "볼륨 커브 수정"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Monitor"
msgstr "모니터"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Move"
msgstr "이동"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Move \"%(1)\" Automation"
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션 이동"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Move \"%(1)\" Automation\nfrom %(3) to %(2)"
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션을 \n%(3)에서 %(2) 로 이동"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Move \"%(1)\" Automation\nto %(2)"
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션을\n %(2)(으)로 이동"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Move '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "'%(1)'에서 '%(2)'(으)로 이동"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Move Arranger Section only"
msgstr "어레인저 섹션만 이동"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Move Automation"
msgstr "오토메이션 이동"

#: .\automationediting\automationeditextension.cpp
msgid "[Automation]Move Automation to \"%(1)\""
msgstr "오토메이션을 \"%(1)\"로 이동"

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Move Bend Marker"
msgstr "벤드 마크 이동"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Event"
msgstr "이벤트 이동"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Events"
msgstr "이벤트 이동"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Layer"
msgstr "레이어 이동"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Layers"
msgstr "레이어 이동"

#: .\application\eventedit\movetoorigintask.cpp
msgid "[Edit]Move To Origin"
msgstr "기점으로 이동"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Track"
msgstr "트랙 이동"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Track into Folder"
msgstr "트랙을 폴더로 이동"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Track into Folder %(1)"
msgstr "트랙을 폴더 %(1)로 이동"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Track out of Folder"
msgstr "트랙을 폴더 밖으로 이동"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Tracks"
msgstr "트랙 이동"

#: .\editing\trackdraghandler.cpp
msgid "[TrackDragHandler]Move not possible"
msgstr "이동불가"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Move to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드로 이동"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Move to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드로 이동"

#: .\pool\mediaclipoperations.cpp
msgid "[MediaClipOperations]Moving to Trash Bin..."
msgstr "휴지통으로 이동 중..."

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Musical Symbols"
msgstr "음악 기호"

#: .\application\musicloop\musicloop.cpp
msgid "[FileType]Musicloop"
msgstr "뮤직루프"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[Command]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Mute Event"
msgstr "이벤트 뮤트"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Mute Events"
msgstr "이벤트 뮤트"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Marker]Name"
msgstr "이름"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Name"
msgstr "이름"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Narrow"
msgstr "좁음"

#: .\application\eventedit\chordinspectoraddin.cpp
#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Navigation"
msgstr "내비게이션"

#: .\application\audioedit\audioclipversiontasks.cpp
msgid "[AudioEdit]New Clip Version"
msgstr "새 클립 버전"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]New Clip Version"
msgstr "새 클립 버전"

#: .\editing\tracklistfilter.cpp
msgid "[TrackList]New Scene"
msgstr "새로운 씬"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[Command]New Variation"
msgstr "새로운 바리에이션"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Next Event"
msgstr "다음 이벤트"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Next Event Extend"
msgstr "다음 이벤트 확장"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Next Mode"
msgstr "다음 모드"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Next Parameter"
msgstr "다음 파라미터"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Next Track"
msgstr "다음 트랙"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Next Track Extend"
msgstr "다음 트랙 확장"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[Command]Next Variation"
msgstr "다음 바리에이션"

#: .\application\musicloop\loopextension.cpp
msgid "[Browser]No audio files with a name that ends in .L or .R found."
msgstr ".L 또는 .R로 파일명이 끝나는 오디오 파일을 찾을 수 없습니다."

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]No files are missing."
msgstr "누락 파일이 없습니다."

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]No files are unused."
msgstr "미사용 파일이 없습니다."

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]No files to convert."
msgstr "변환할 파일이 없습니다."

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]No matching files were found in %(1)"
msgstr "%(1)에서 매칭되는 파일을 찾을 수 없습니다."

#: .\editing\chordtrackcomponent.cpp
msgid "[Chords]No tracks are set to follow"
msgstr "팔로우 설정된 트랙이 없습니다."

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]None"
msgstr "없음"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[AudioPlayMode]Normal"
msgstr "노멀"

#: .\base\model\markertrack.cpp
msgid "[Marker]Normal"
msgstr "노멀"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Normal"
msgstr "노멀"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Normalize"
msgstr "노멀라이즈"

#: .\application\audioedit\audionormalizetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Normalize Audio"
msgstr "오디오 노멀라이즈"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Not Recorded"
msgstr "레코딩되지 않았습니다."

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[TempoFormatter]Not Set"
msgstr "미설정"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Note Erase"
msgstr "노트 지우기"

#: .\editing\lyricstrackcomponent.cpp
msgid "[LyricsTrackComponent]Note Events"
msgstr "노트 이벤트"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]Nudge"
msgstr "넛지"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Off"
msgstr "오프"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[ArrangerPlayback]Off"
msgstr "오프"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Off"
msgstr "오프"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Only clicked event"
msgstr "클릭한 이벤트만"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]Only extract Audio"
msgstr "오디오만 추출"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Open Arranger Track"
msgstr "어레인저 트랙 열기"

#: .\editing\chordeditlayer.cpp
msgid "[Command]Open Chord Track"
msgstr "코드 트랙 열기"

#: .\application\audioedit\audioeventfxtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Open Event FX Editor"
msgstr "이벤트 FX 에디터 열기"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Operations specific to audio events"
msgstr "오디오 이벤트 특화 조작"

#: .\musicediting\musicparttask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Operations specific to instrument parts"
msgstr "악기 파트에 특화된 조작"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[ArrangerSections]Outro"
msgstr "아웃트로"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[AudioPlayMode]Overlaps"
msgstr "오버랩스"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Overview"
msgstr "오버뷰"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Parallel"
msgstr "평행하게"

#: .\automationediting\automationdialog.cpp
msgid "[Automation]Parameter"
msgstr "파라미터"

#: .\editing\lyricsdisplay.cpp .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Paste Lane"
msgstr "레인 붙여넣기"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Paste Pattern"
msgstr "패턴 붙여넣기"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Path"
msgstr "경로"

#: .\musicediting\musiceditextension.cpp
#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Pattern"
msgstr "패턴"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Pattern"
msgstr "패턴"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Pattern Automation"
msgstr "패턴 오토메이션"

#: .\audioediting\audioeditor.cpp .\audioediting\audioscaleview.cpp
msgid "[AudioScale]Percent"
msgstr "퍼센트"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Piano View"
msgstr "피아노 보기"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Pitch"
msgstr "피치"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Pitch names can not be edited if the track is not connected to an instrument."
msgstr "트랙이 악기에 연결되어 있지 않은 경우에는 피치 이름을 편집할 수 없습니다."

#: .\pool\mediapreviewcomponent.cpp
msgid "[MediaPreview]Play"
msgstr "재생"

#: .\editing\rangeplayer.cpp
msgid "[Command]Play Selected Range"
msgstr "선택된 레인지 재생"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Pool"
msgstr "풀(Pool)"

#: .\audio\audioeventtheme.cpp
msgid "[Engine]Preview creation failed!"
msgstr "프리뷰 생성 실패!"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Previous Event"
msgstr "이전 이벤트"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Previous Event Extend"
msgstr "이전 이벤트 확장"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Previous Mode"
msgstr "이전 모드"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Previous Parameter"
msgstr "이전 파라미터"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Previous Track"
msgstr "이전 트랙"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Previous Track Extend"
msgstr "이전 트랙 확장"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[Command]Previous Variation"
msgstr "이전 바리에이션"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Probability"
msgstr "확률"

#: .\application\audioedit\audiobendaddin.cpp
msgid "[Engine]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\editing\lyricstrackcomponent.cpp
msgid "[LyricsTrackComponent]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\editing\lyricstrackcomponent.cpp
msgid "[Command]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\editing\quantizepanel.h
msgid "[EditAddIn]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\editing\quantizepanel.cpp
msgid "[EditAddIn]Quantize (Arrangement)"
msgstr "퀀타이즈 (어레인지먼트)"

#: .\audioediting\audioeditor.cpp
msgid "[EditAddIn]Quantize (Audio Editor)"
msgstr "퀀타이즈 (오디오 에디터)"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[EditAddIn]Quantize (Note Editor)"
msgstr "퀀타이즈 (노트 에디터)"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Quantize 50%"
msgstr "퀀타이즈 50%"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Read"
msgstr "읽기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker"
msgstr "마커 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 1"
msgstr "마커 1 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 10"
msgstr "마커 10 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 11"
msgstr "마커 11 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 12"
msgstr "마커 12 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 13"
msgstr "마커 13 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 14"
msgstr "마커 14 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 15"
msgstr "마커 15 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 16"
msgstr "마커 16 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 17"
msgstr "마커 17 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 18"
msgstr "마커 18 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 19"
msgstr "마커 19 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 2"
msgstr "마커 2 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 20"
msgstr "마커 20 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 3"
msgstr "마커 3 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 4"
msgstr "마커 4 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 5"
msgstr "마커 5 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 6"
msgstr "마커 6 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 7"
msgstr "마커 7 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 8"
msgstr "마커 8 불러오기"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 9"
msgstr "마커 9 불러오기"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[Command]Recall Retrospective Recording"
msgstr "되살리기 레코딩 불러오기"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Reconnect Automation"
msgstr "오토메이션 다시 연결"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Record"
msgstr "레코딩"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Record Automation"
msgstr "레코딩 오토메이션"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Record Functions"
msgstr "레코딩 기능"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Record Mode"
msgstr "레코딩 모드"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[RecordMode]Record Mode Overdub"
msgstr "레코딩 모드 오버더빙"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[RecordMode]Record Mode Replace"
msgstr "레코딩 모드 바꾸기"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Record Mode Replace"
msgstr "레코딩 모드 바꾸기"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Record Pattern Step"
msgstr "레코딩 패턴 스텝"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Record Take"
msgstr "테이크 레코딩"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Record Takes to Layers"
msgstr "레이어에 테이크 레코딩"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Redo Visibility Change"
msgstr "트랙/채널 숨김설정 다시 실행"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Remove"
msgstr "제거"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Remove"
msgstr "제거"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Remove \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 제거"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Remove Accent"
msgstr "악센트 제거"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Remove All"
msgstr "모두 제거"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Edit]Remove Arranger Section"
msgstr "어레인저 섹션 제거"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Remove Arranger Section"
msgstr "어레인저 섹션 제거"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Video]Remove Audio Playback Track"
msgstr "오디오 플레이백 트랙 제거"

#: .\video\videofunctions.cpp
msgid "[Video]Remove Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 제거"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Command]Remove Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 제거"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Remove Automation"
msgstr "오토메이션 제거"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[Command]Remove Automation Lane"
msgstr "오토메이션 레인 제거"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Remove Bend Markers"
msgstr "벤드 마커 제거"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Remove Chord"
msgstr "코드 제거"

#: .\application\audioedit\audiochordtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Remove Chords"
msgstr "코드 제거"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Remove Chords"
msgstr "코드 제거"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Remove Clip Version"
msgstr "클립 버전 제거"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Remove Clip from Pool"
msgstr "풀(Pool)에서 클립 제거"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Remove Crossfades"
msgstr "크로스페이드 제거"

#: .\application\eventedit\removegapstask.cpp
msgid "[Edit]Remove Gaps"
msgstr "간격 제거"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Layer"
msgstr "레이어 제거"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Remove Layer"
msgstr "레이어 제거"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Remove Layer"
msgstr "레이어 제거"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Layers"
msgstr "레이어 제거"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Marker"
msgstr "마커 제거"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Command]Remove Parameter"
msgstr "파라미터 제거"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Remove Parameter \"%(1)\""
msgstr "파라미터 \"%(1)\" 제거"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Remove Pattern Automation \"%(1)\""
msgstr "패턴 오토메이션 \"%(1)\" 제거"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Remove Pattern Variation"
msgstr "패턴 바리에이션 제거"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Remove Selected Layers"
msgstr "선택된 레이어 제거"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Selected Tracks"
msgstr "선택된 트랙 제거"

#: .\application\musicedit\musictrackcomponent.cpp
msgid "[TrackEdit]Remove Selected Tracks and Instruments"
msgstr "선택된 트랙과 악기 제거"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Track"
msgstr "트랙 제거"

#: .\application\musicedit\musictrackcomponent.cpp
msgid "[TrackEdit]Remove Track and Instrument"
msgstr "트랙과 악기 제거"

#: .\application\musicedit\musictrackcomponent.cpp
msgid "[Command]Remove Track and Instrument"
msgstr "트랙과 악기 제거"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Remove Unused Files"
msgstr "미사용 파일 제거"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp
msgid "[Command]Remove Unused Files"
msgstr "미사용 파일 제거"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Remove from Pool"
msgstr "풀(Pool)에서 제거"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Rename Automation"
msgstr "오토메이션 이름 변경"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Rename Event"
msgstr "이벤트 이름 변경"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Rename Events"
msgstr "이벤트 이름 변경"

#: .\pool\mediaclipoperations.cpp
msgid "[MediaClipOperations]Rename Events"
msgstr "이벤트 이름 변경"

#: .\editing\editgroupscomponent.cpp
msgid "[Command]Rename Group"
msgstr "그룹 이름 변경"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Rename Layer"
msgstr "레이어 이름 변경"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Rename Layer"
msgstr "레이어 이름 변경"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Rename Layer"
msgstr "레이어 이름 변경"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Rename Pattern Variation"
msgstr "패턴 바리에이션 이름 변경"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Rename Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 이름 변경"

#: .\editing\scratchpadfunctions.cpp
msgid "[ScratchPad]Rename Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 이름 변경"

#: .\application\audioedit\audioeventfxtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Render Event FX"
msgstr "이벤트 FX 렌더링"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Render Event FX"
msgstr "이벤트 FX 렌더링"

#: .\application\musicedit\musicfxrendertask.cpp
msgid "[TrackEdit]Render Instrument Tracks"
msgstr "악기 트랙 렌더링"

#: .\music\musicrender.cpp
msgid "[MusicRenderer]Rendering Envelope: %(1)"
msgstr "엔벨롭 렌더링: %(1)"

#: .\base\model\mediabouncer.cpp
msgid "[Engine]Rendering Files"
msgstr "파일 렌더링"

#: .\music\musicrender.cpp
msgid "[MusicRenderer]Rendering Note Events"
msgstr "노트 이벤트 렌더링"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Reorder %(1)"
msgstr "재정렬 %(1)"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Reorder Pattern Variation"
msgstr "패턴 바리에이션 재정렬"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Repeat"
msgstr "반복"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Replace"
msgstr "교체"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Replace"
msgstr "교체"

#: .\editing\dragoneventhandler.cpp .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit]Replace Event"
msgstr "이벤트 교체"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Replace FX preset on %(1):"
msgstr "%(1)의 FX 프리셋 교체:"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Replace Partially"
msgstr "부분 교체"

#: .\video\videofunctions.cpp
msgid "[Video]Replace Video"
msgstr "비디오 교체"

#: .\application\audioinit.cpp
msgid "[Audio]Resampler"
msgstr "리샘플러"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Reset"
msgstr "리셋"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Reset All"
msgstr "모두 리셋"

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Reset Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 리셋"

#: .\audioediting\audiobendeditlayer.cpp
msgid "[Command]Reset Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 리셋"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Reset Fade Length"
msgstr "페이드 길이 리셋"

#: .\application\audioedit\audioenvelopetasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Reset Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭 리셋"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Reset Level"
msgstr "레벨 리셋"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Reset Order"
msgstr "순서 리셋"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Resize Event"
msgstr "이벤트사이즈 변경"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Resize Events"
msgstr "이벤트사이즈 변경"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: .\application\audioedit\audioeventfxtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Restore Event FX"
msgstr "이벤트 FX 복원"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Restore Event FX"
msgstr "이벤트 FX 복원"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Restore Timing"
msgstr "박자 복원"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Retrospective Record"
msgstr "되살리기 레코딩"

#: .\application\audioedit\audioreversetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Reverse Audio"
msgstr "오디오 리버스"

#: .\audio\audioclip.cpp
msgid "[AudioClip]Root %(1)"
msgstr "루트 %(1)"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Ruler"
msgstr "룰러"

#: .\audioediting\audioretunecomponent.cpp
msgid "[Tune Mode]Scale"
msgstr "스케일"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Scanning folder: "
msgstr "폴더 스캔 중:"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[Command]Score View"
msgstr "스코어 보기"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[ScratchPad]Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드"

#: .\editing\arrangertrackcomponent.cpp
msgid "[ArrangerTrack]Scratch Pads"
msgstr "스크래치 패드"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Search was canceled. "
msgstr "검색이 취소되었습니다."

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[TempoFormatter]Seconds"
msgstr "초"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Seconds"
msgstr "초"

#: .\editing\lyricsdisplay.cpp
msgid "[Command]Select All"
msgstr "모두 선택"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Select All on Tracks"
msgstr "트랙에서 전체 선택"

#: .\editing\chordsoundmanager.cpp
msgid "[ChordSounds]Select Chord Sound"
msgstr "코드 사운드 선택"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Select Clip Version"
msgstr "클립 버전 선택"

#: .\editing\dragoneventhandler.cpp
msgid "[Edit]Select Clip Version"
msgstr "클립 버전 선택"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Select Events in Range"
msgstr "레인지에서 이벤트 선택"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Edit]Select Events in Section"
msgstr "섹션의 이벤트 선택"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Select Events in Section"
msgstr "섹션의 이벤트 선택"

#: .\editing\layereditlayer.cpp
msgid "[Layer]Select Layer Content"
msgstr "레이어 콘텐츠 선택"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[Command]Select Part Automation with Notes"
msgstr "파트 오토메이션을 노트와 함께 선택"

#: .\editing\takelist.cpp
msgid "[Edit]Select Take"
msgstr "테이크 선택"

#: .\musicediting\musiceditextension.cpp
msgid "[Edit]Select Variation"
msgstr "바리에이션 선택"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Select a search folder."
msgstr "검색 폴더 선택"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Select all \"%(1)\" Chords"
msgstr "모든 \"%(1)\" 코드 선택"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Select from Event to End"
msgstr "이벤트부터 선택"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Select from Start to Event"
msgstr "이벤트까지 선택"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Select on Track"
msgstr "트랙에서 선택"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Select on Track"
msgstr "트랙에서 선택"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[Command]Select on Track"
msgstr "트랙에서 선택"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Selected Lane"
msgstr "선택 레인"

#: .\application\audioedit\audioclipversiontasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Separate Shared Copies"
msgstr "공유 사본을 분할"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Set Accent"
msgstr "악센트 설정"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set Edit Group"
msgstr "편집 그룹 설정"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Set Event FX Tail"
msgstr "이벤트 FX 테일 설정"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Set Every 2nd Step"
msgstr "2 스텝마다 설정"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Set Every 2nd Step"
msgstr "2 스텝마다 설정"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Set Every 4th Step"
msgstr "4 스텝마다 설정"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Set Every 4th Step"
msgstr "4 스텝마다 설정"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set Icon"
msgstr "아이콘 설정"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set Marker Type"
msgstr "마커 타입 설정"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Set Sync Mode 1 Bar"
msgstr "1 마디 동기화 모드 설정"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Set Sync Mode 2 Bars"
msgstr "2 마디 동기화 모드 설정"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Set Sync Mode 4 Bars"
msgstr "4 마디 동기화 모드 설정"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Set Sync Mode End"
msgstr "엔드 동기화 모드 설정"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Set Sync Mode Off"
msgstr "동기화 모드 오프 설정"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set Track Delay"
msgstr "트랙 딜레이 설정"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Set Volume after Event FX"
msgstr "이벤트 FX 이후 볼륨 설정"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Shift Lane"
msgstr "레인 시프트"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Shift Lane"
msgstr "레인 시프트"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Shift Lane Back"
msgstr "레인 뒤쪽으로 시프트"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Show \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 표시"

#: .\audio\audioenvelopefunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioEnvelopeActions]Show %(1) Envelope"
msgstr "%(1) 엔벨롭 표시"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show / Hide"
msgstr "표시/숨기기"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Show / Hide Automation"
msgstr "오토메이션 표시/숨기기"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Show All"
msgstr "모두 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show All Channels"
msgstr "모든 채널 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show All Tracks"
msgstr "모든 트랙 표시"

#: .\editing\globaltrackscomponent.cpp
msgid "[Command]Show Arranger Track in Editor"
msgstr "에디터에 어레인저 트랙 표시"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Video]Show Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Audio Tracks"
msgstr "오디오 트랙 표시"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Command]Show Automation Lanes"
msgstr "오토메이션 레인 표시"

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Show Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 표시"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Channel Editor"
msgstr "채널 에디터 표시"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Channel Overview"
msgstr "채널 오버뷰 표시"

#: .\editing\globaltrackscomponent.cpp
msgid "[Command]Show Chord Track in Editor"
msgstr "에디터에 코드 트랙 표시"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Show Chords"
msgstr "코드 표시"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Show Default"
msgstr "기본값 표시"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Device"
msgstr "장치 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Disabled Channels"
msgstr "꺼진 채널 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Disabled Tracks"
msgstr "꺼져있는 트랙 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Empty Tracks"
msgstr "비어 있는 트랙 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Enabled Channels"
msgstr "켜진 채널 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Enabled Tracks"
msgstr "켜져있는 트랙 표시"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Envelopes"
msgstr "엔벨롭 표시"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Folder in Explorer/Finder"
msgstr "탐색기/파인더에 폴더 표시"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Instrument Tracks"
msgstr "악기 트랙 표시"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Macro Controls"
msgstr "매크로 컨트롤 표시"

#: .\editing\globaltrackscomponent.cpp
msgid "[Command]Show Marker Track in Editor"
msgstr "에디터에 마커 트랙 표시"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Show Media Folder in Explorer"
msgstr "탐색기에 미디어 폴더 표시"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Media Folder in Explorer/Finder"
msgstr "탐색기/파인더에 미디어 폴더 표시"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Show Media Folder in Finder"
msgstr "파인더에 미디어 폴더 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Muted Channels"
msgstr "뮤트된 채널 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Muted Tracks"
msgstr "뮤트된 트랙 보기"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Note FX Editor"
msgstr "노트 FX 에디터 표시"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Routing Editor"
msgstr "라우팅 에디터 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Selected Tracks"
msgstr "선택된 트랙 표시"

#: .\editing\globaltrackscomponent.cpp
msgid "[Command]Show Signature Track in Editor"
msgstr "에디터에서 기호 트랙 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Soloed Channels"
msgstr "솔로 채널 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Soloed Tracks"
msgstr "솔로 트랙 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Tracks with Events"
msgstr "이벤트가 있는 트랙 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Tracks with Events in Loop Range"
msgstr "루프 레인지에 이벤트가 있는 트랙 표시"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Tracks with Events under Cursor"
msgstr "커서에 이벤트가 있는 트랙 표시"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Show in Console"
msgstr "콘솔에서 보기"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show in Console"
msgstr "콘솔에서 보기"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[Command]Show in Explorer/Finder"
msgstr "탐색기/파인더에 표시"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Show the \"%(1)\" Automation"
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션 표시"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Show the \"%(1)\" Automation on this track"
msgstr "이 트랙에 \"%(1)\" 오토메이션 표시"

#: .\musicediting\partautomationdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Show the \"%(1)\" Part Automation"
msgstr "\"%(1)\" 파트 오토메이션 표시"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Command]Show/Hide Audio Track"
msgstr "오디오트랙 표시/숨기기"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Signature"
msgstr "기호"

#: .\application\audioedit\audiobendaddin.cpp
msgid "[Engine]Slice"
msgstr "슬라이스"

#: .\pool\mediafilenodes.cpp
msgid "[MediaFileNode]Slice %(1)"
msgstr "%(1) 슬라이스"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[AudioPlayMode]Slices"
msgstr "슬라이스"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Small"
msgstr "스몰"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[TimeSnapper]Snap Event End"
msgstr "이벤트 끝에 스냅"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[TimeSnapper]Snap To Event Hotspots"
msgstr "이벤트 핫스팟에 스냅"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[Command]Snap To Event Hotspots"
msgstr "이벤트 핫스팟에 스냅"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[TimeSnapper]Snap To Events"
msgstr "이벤트에 스냅"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[Command]Snap To Events"
msgstr "이벤트에 스냅"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[TimeSnapper]Snap To Zero Crossings"
msgstr "제로포인트 스냅"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[Command]Snap To Zero Crossings"
msgstr "제로포인트 스냅"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[Command]Solo"
msgstr "솔로"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Solo"
msgstr "솔로"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Solo Layer"
msgstr "솔로 레이어"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Solo Layer"
msgstr "솔로 레이어"

#: .\editing\monitorfollower.cpp
msgid "[Command]Solo follows Selection"
msgstr "솔로가 선택영역을 팔로우"

#: .\application\musicedit\musictrackcomponent.cpp
msgid "[Command]Song"
msgstr "Song"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[ScratchPad]Song"
msgstr "Song"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Sound Variation"
msgstr "사운드 바리에이션"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Sound Variations"
msgstr "사운드 바리에이션"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Split Event"
msgstr "이벤트 스플릿"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Split Events"
msgstr "이벤트 스플릿"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Split Loop"
msgstr "루프 스플릿"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Split Loop"
msgstr "루프 스플릿"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Split Range"
msgstr "레인지 스플릿"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Split Range"
msgstr "레인지 스플릿"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Split at Bend Markers"
msgstr "벤드 마커에서 스플릿"

#: .\application\musicloop\loopextension.cpp
msgid "[Browser]Split to Mono Files"
msgstr "모노 파일로 스플릿"

#: .\application\eventedit\spoteventstask.cpp .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit]Spot"
msgstr "스팟"

#: .\application\musicedit\spotnotestask.cpp
msgid "[MusicEdit]Spot"
msgstr "스팟"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]Spot"
msgstr "스팟"

#: .\base\model\markertrack.cpp
msgid "[Marker]Start"
msgstr "스타트"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Status"
msgstr "상태"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Step %(1)"
msgstr "스텝 %(1)"

#: .\musicediting\musicsteprecorder.cpp
msgid "[MusicStepRecorder]Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: .\musicediting\musicsteprecorder.cpp
#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Steps"
msgstr "스텝"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Steps"
msgstr "스텝"

#: .\base\model\markertrack.cpp
msgid "[Marker]Stop"
msgstr "정지"

#: .\pool\mediapreviewcomponent.cpp
msgid "[MediaPreview]Stop"
msgstr "정지"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Stop at End of Bar"
msgstr "마디 끝에서 정지"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Stop at End of Section"
msgstr "섹션 끝에서 정지"

#: .\application\audioedit\stripsilencetask.cpp
msgid "[EditAddIn]Strip Silence"
msgstr "스트립 사일런스"

#: .\application\audioedit\stripsilencetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Strip Silence"
msgstr "스트립 사일런스"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackInfo]Sub Tracks: %(1)"
msgstr "서브 트랙: %(1)"

#: .\pool\mediapreviewcomponent.cpp
msgid "[MediaPreview]Sync tempo"
msgstr "템포 동기화"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Synchronize Editor to Arrangement"
msgstr "데이터를 어레인지먼트에 동기화"

#: .\base\media\mediamarker.cpp
msgid "[Engine:MediaMarker]Take"
msgstr "테이크"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Take #%(1:3) (%(2))"
msgstr "테이크 #%(1:3) (%(2))"

#: .\application\audioinit.cpp
msgid "[Audio]Tape"
msgstr "테이프"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Tempo"
msgstr "템포"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Tempo: %(1)  Length: %(2)"
msgstr "템포: %(1)  길이: %(2)"

#: .\audio\audiotrackrecorder.cpp
msgid "[Record]The drive used for recording is full."
msgstr "레코딩에 사용된 드라이브에 빈 공간이 없습니다."

#: .\audio\recorddiskspaceobserver.cpp
msgid "[RecordDiskSpaceObserver]The drive used for recording is full."
msgstr "레코딩에 사용된 드라이브에 빈 공간이 없습니다."

#: .\base\media\mediapool.cpp
msgid "[MediaPool]The format of this file is not supported."
msgstr "이 파일의 포맷은 지원되지 않습니다."

#: .\base\rootsetup.cpp
msgid "[RootSetup]The sample rate does not match your audio device configuration.\n\nThe rate you set: %(1)\nThe rate the device has: %(2)"
msgstr "샘플레이트가 오디오 장치 설정과 일치하지 않습니다.\n\n설정한 샘플레이트: %(1)\n오디오 장치 샘플레이트: %(2)"

#: .\music\musictrackinfo.cpp
msgid "[Engine]The track \"%(1)\" is not connected to an instrument."
msgstr "\"%(1)\" 트랙이 악기에 연결되어 있지 않습니다."

#: .\music\musictrackinfo.cpp
msgid "[Engine]The tracks \"%(1)\" are not connected to an instrument."
msgstr "\"%(1)\" 트랙이 악기에 연결되어 있지 않습니다."

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]There are no external files."
msgstr "외부 파일이 없습니다."

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]These clips are still used."
msgstr "클립이 아직 사용중입니다."

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]These files could not be imported:"
msgstr "이 파일들을 임포트할 수 없습니다:"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]This clip is still used."
msgstr "클립이 아직 사용중입니다."

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]This file could not be imported:"
msgstr "이 파일을 임포트할 수 없습니다:"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]This will delete notes or automation data.\nDo you want to continue?"
msgstr "노트나 오토메이션 데이터가 삭제됩니다.\n계속하시겠습니까?"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Timestretch"
msgstr "타임스트레치"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Tiny"
msgstr "극소"

#: .\automationediting\automationdialog.cpp
msgid "[Automation]Toggle"
msgstr "전환"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Toggle Bend Markers"
msgstr "벤드 마커 전환"

#: .\editing\trackeditor.cpp
msgid "[Command]Toggle Detached Editor"
msgstr "분리된 에디터 전환"

#: .\application\eventedit\locktask.cpp
msgid "[Edit]Toggle Edit Lock"
msgstr "에디트 락 잠김 전환"

#: .\editing\lyricstrackcomponent.cpp
msgid "[Command]Toggle Edit Mode"
msgstr "에디트 모드 전환"

#: .\application\audioedit\audioenvelopetasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Toggle Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭 전환"

#: .\application\eventedit\locktask.cpp
msgid "[Edit]Toggle Lock"
msgstr "락 잠김 전환"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Toggle Read"
msgstr "읽기 전환"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Toggle Ripple Edit"
msgstr "리플 편집 전환"

#: .\application\eventedit\locktask.cpp
msgid "[Edit]Toggle Time Lock"
msgstr "타임 락 잠김 전환"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Touch"
msgstr "터치"

#: .\application\audioedit\audiotracktransformtask.cpp
#: .\application\musicedit\musictracktransformtask.cpp
#: .\editing\editgroupscomponent.cpp .\editing\foldertrackcomponent.cpp
#: .\editing\layereditlayer.cpp .\editing\mediatrackcontroller.cpp
#: .\editing\monitorfollower.cpp .\editing\trackcontroller.cpp
#: .\editing\tracklayercomponent.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[Command]Track"
msgstr "트랙"

#: .\base\model\rootevent.cpp .\editing\tracklisteditmodel.cpp
#: .\editing\tracklistinspector.cpp
msgid "[Engine]Track"
msgstr "트랙"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Track"
msgstr "트랙"

#: .\editing\targettrackindicator.cpp
msgid "[TrackIndicator]Track \"%(1)\""
msgstr "트랙 \"%(1)\""

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[Command]Track Height %(1)"
msgstr "트랙 높이 %(1)"

#: .\editing\tracklistfilter.cpp
msgid "[TrackList]Track Scenes"
msgstr "트랙 씬"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Transfer Automation"
msgstr "오토메이션 전송"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[Command]Transform Range"
msgstr "레인지 변형"

#: .\application\musicedit\musictracktransformtask.cpp
msgid "[TrackEdit]Transform to Audio Track"
msgstr "오디오 트랙으로 변형"

#: .\application\musicedit\musictracktransformtask.cpp
msgid "[Command]Transform to Audio Track"
msgstr "오디오 트랙으로 변형"

#: .\application\musicedit\musictracktransformtask.cpp
msgid "[TrackEdit]Transform to Instrument Track"
msgstr "악기 트랙으로 변형"

#: .\application\musicedit\musictracktransformtask.cpp
msgid "[Command]Transform to Instrument Track"
msgstr "악기 트랙으로 변형"

#: .\application\audioedit\audiotracktransformtask.cpp
msgid "[TrackEdit]Transform to Realtime Audio"
msgstr "리얼타임 오디오로 변형"

#: .\application\audioedit\audiotracktransformtask.cpp
msgid "[Command]Transform to Realtime Audio"
msgstr "리얼타임 오디오로 변형"

#: .\application\audioedit\audiotracktransformtask.cpp
msgid "[TrackEdit]Transform to Rendered Audio"
msgstr "렌더링된 오디오로 변형"

#: .\application\audioedit\audiotracktransformtask.cpp
msgid "[Command]Transform to Rendered Audio"
msgstr "렌더링된 오디오로 변형"

#: .\editing\rangeplayer.cpp
msgid "[Command]Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Transpose Chord"
msgstr "코드 트랜스포즈"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Transpose Chords"
msgstr "코드 트랜스포즈"

#: .\editing\chordeditlayer.cpp
msgid "[Command]Transpose Chords"
msgstr "코드 트랜스포즈"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Transpose Event"
msgstr "이벤트 트랜스포즈"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Transpose Events"
msgstr "이벤트 트랜스포즈"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Trim End to Cursor"
msgstr "커서부터 트림"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Trim Start to Cursor"
msgstr "커서까지 트림"

#: .\automationediting\automationdialog.cpp
msgid "[Automation]Type"
msgstr "타입"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Type"
msgstr "타입"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Undo"
msgstr "되돌리기"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Undo All"
msgstr "모두 되돌리기"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Undo Last Loop"
msgstr "마지막 루프 되돌리기"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Undo Visibility Change"
msgstr "트랙/채널 숨김설정 되돌리기"

#: .\audioediting\audioretunecomponent.cpp
msgid "[Tune Mode]Universal"
msgstr "유니버설"

#: .\audio\audioclip.cpp
msgid "[AudioClip]Unknown Format!"
msgstr "알 수 없는 포맷!"

#: .\video\videoclip.cpp
msgid "[VideoClip]Unknown Format!"
msgstr "알 수 없는 포맷!"

#: .\video\videofunctions.cpp
msgid "[Video]Unlink Audio Track Editing"
msgstr "오디오 트랙 에디팅 링크 해제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unlock Event"
msgstr "이벤트 락 잠김 해제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unlock Events"
msgstr "이벤트 락 잠김 해제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unlock Track"
msgstr "트랙 락 잠김 해제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unlock Tracks"
msgstr "트랙 락 잠김 해제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unmute Event"
msgstr "이벤트 뮤트 해제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unmute Events"
msgstr "이벤트 뮤트 해제"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unpack Layer to Track"
msgstr "레이어를 트랙에 언팩"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Unpack Layer to Track"
msgstr "레이어를 트랙에 언팩"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unpack Layers to Tracks"
msgstr "레이어를 트랙에 언팩"

#: .\editing\layereditlayer.cpp
msgid "[Command]Unpack Layers to Tracks"
msgstr "레이어를 트랙에 언팩"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Unpack Selected Layers To Tracks"
msgstr "선택된 레이어를 트랙에 언팩"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Unpack Selected Layers to Tracks"
msgstr "선택된 레이어를 트랙에 언팩"

#: .\editing\takelist.cpp
msgid "[Edit]Unpack Takes"
msgstr "테이크 언팩"

#: .\editing\takelist.cpp
msgid "[Edit]Unpack Takes to Tracks"
msgstr "테이크를 트랙에 언팩"

#: .\editing\takelist.cpp
msgid "[Edit]Unpack Takes to existing Layers"
msgstr "테이크를 기존 레이어에 언팩"

#: .\editing\takelist.cpp
msgid "[Edit]Unpack Takes to new Layers"
msgstr "테이크를 새로운 레이어에 언팩"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Video]Update Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 업데이트"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Command]Update Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 업데이트"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Video]Use Video Frame Rate in Timeline"
msgstr "타임라인에서 비디오 프레임레이트 사용"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Used"
msgstr "사용됨"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Used by: "
msgstr "사용처:"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[EditAddIn]Variations"
msgstr "바리에이션"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[ArrangerSections]Verse"
msgstr "벌스"

#: .\audio\audioclip.cpp
msgid "[AudioClip]Version"
msgstr "버전"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Video"
msgstr "비디오"

#: .\video\videotrack.cpp .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Video]Video"
msgstr "비디오"

#: .\videoediting\videotrackcontroller.cpp
msgid "[Command]Video"
msgstr "비디오"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp .\editing\chordeditlayer.cpp
#: .\editing\trackeditor.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
#: .\musicediting\musiceditor.cpp .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]View"
msgstr "보기"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Volume Envelope"
msgstr "볼륨 엔벨롭"

#: .\application\audioedit\audiobouncetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Wave File with rendered Insert FX"
msgstr "렌더링된 인서트 FX가 적용된 웨이브 파일"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Write"
msgstr "쓰기"

#: .\automation\automationwriter.cpp
msgid "[AutomationWriter]Write Automation"
msgstr "오토메이션 쓰기"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]X-Large"
msgstr "X-라지"

#: .\editing\tracklist.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Zoom"
msgstr "확대/축소"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Zoom Selected Track"
msgstr "선택된 트랙 확대/축소"

#: .\audioediting\audioeditor.cpp .\audioediting\audioscaleview.cpp
msgid "[AudioScale]dB"
msgstr "dB"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]new Audio Track"
msgstr "새로운 오디오 트랙"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]new Automation Track"
msgstr "새로운 오토메이션 트랙"

#: .\musicediting\musicfxdraghandler.cpp
msgid "[MusicFX]new Instrument Track"
msgstr "새로운 악기 트랙"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]new Instrument Track"
msgstr "새로운 악기 트랙"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]new Track"
msgstr "새로운 트랙"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]used %(1) times"
msgstr "%(1)회 사용"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]used %(1) times"
msgstr "%(1)회 사용"

#~ msgid "[Edit]Import Tempo"
#~ msgstr "템포 임포트"

